有冇人都好中意聽千禧年頭果d disco歌

花花宇宙
大日子
失憶周末
煞科
隆重登場

真係好有feel
但播出黎會俾人話老餅，無人識欣賞
明明張國榮果d仲老（利申有聽

點解香港嘅夜場會搞到

K 你老豆………

2000年 岩岩興電腦同上網 科網股爆之前
充滿希望同幻想既年代 香港樂壇最勁既時代

少理阿爸

全日愛係咪唔可以再播

以前有首兩個字
網絡歌手唱
好正
唔記得叫咩名

花心裡的花 我想要帶你回家

貨車佬最愛

有冇黎明同好

進化正到仆街

黎明d disco歌真係好正

今日都仲聽緊
一0的都唔覺out

活着viva

電話仲有，不過唔敢比人知

啲台灣人唔知點解勁鍾意唱K唱煞科

知覺？
現實如同幻覺差一線 快樂如夢中見

自由 自由 現在就要自由

啱聽

多得你叫我世界彷彿都因你而粉碎

彼此都清楚今晚想一起

點解香港既夜場會攪到咁既樣

多人投訴

皆因潮流趨勢全部都係果D fing頭場

提早暑假
打得火熱
活着 Viva
Monica

相對濕度
早知你有法寶

全人類一起disco dancing 尋高興

越夜越有機

妒忌 像火焰強烈
不過隆重登場真係幾正

Butterfly

煩你？

黃昏？
冰吻？
求佛？

有冇人整YT playlist

多得你 叫我世界彷彿都因你而粉碎 ....
當晚與你記住流水聲 今晚站在大地自己傾聽 ...

巴打你啲歌詞錯晒

多得你

仲有傻女

海嗚威呢隻都算咩

自膠sor

哥哥首大熱

可能以前啲女聽住呢句幻想畀Leon抽插然後大力狂捽碟

有無人記得838 remix
嗰時開始接觸歐美歌

Remix 都算掛?
定係年份唔啱

係車到炸機 望住出面d人 好似翻翻20年前咁
唔信你試下

你講個out字已經好out
我地d老人家要俾人淘汰啦
利申90後

呢D同千禧年頭爭好遠喎

para para櫻之花

野狼disco

仲有隻講tarzan 又係貨車佬最愛

一聽回憶返晒來.

(唔係去夜場嘅回憶)

未去過喎